真係好討厭所有人

quit地球囉
你仲會見到人㗎by the way

你brian cha黎?

我討厭呢個世界嘅運作

討厭所有嘢

哦係咩

係

冇人鍾意你

我直頭討厭你

好想死，但知道唔值得為呢個fucking world死
我條命對於我嚟講好有價值
雖然世界not give a fuck

同咁多討厭嘅嘢共存同死咗冇咩分別了

死咗唔會感知到討厭嘅嘢
生存緊先感到痛苦

包括我？無端端比人討厭

我都係，我覺得所有人都有缺點，都有d位係好黑人憎，包括我自己。個世界變到咁差就係因為人類。人真係好醜陋。Thanos啪手指係啱嘅，我完全理解認同佢。

某實有咁嘅諗法係咪有病